屌啦星！！！！點撚樣訓呀！！！！

岩岩先訓得著！！！！又比隻濕鳩蚊整醒！！！！屌你老母！！！！！！

收嗲啦

屌啦星咁撚凍都會有蚊！！！！臭閪！！！！！

睇momo

一拳超人mode

邊撚到凍 尋晚要開風扇瞓

屌已經比momo搞到五點幾先訓到！！！一訓又比蚊咬！！！

我屌佢啦媽星！！！我聽到嗡嗡聲就笠住頂帽訓，以為自己好撚醒！！！點鳩知佢咬我條眼眉！！！！監生痕醒！！痴撚線！！！！

嘩屌係喎已經廿幾度

開緊冷氣了